噴翻佢老母！

我冇野講

咁撚中意噴！

害蟲真係要噴

互噴！

我無野講

死黑警變過街老鼠！

我冇野講！

唔好兇我

屋企有甴甲

黑警係香港最大害蟲

喂師兄呢隻明明係噴甲由ga bo，犬隻好似唔岩用，係唔係要餵朱古力？

支持日本野

用殺他死啦

咁中意噴眼咪鬥噴囉

眼耳口鼻噴齊

下次遊行大家識做啦

咁多狗好難噴唔中

翻反正都死

不如攬炒